##react-redux приложение

###Описание
Это игра для развития памяти. Нужно указать количество секунд(x) и количество символов(y).
Будет сгенерирована случайная строка из y символов и показана на x секунд.
После этого нужно ввести свой вариант и проверить его правильность.

---

###Технические характеристики
Приложение сделано с помощью create-react-app, для управления состоянием используется react-redux.

---

###Запуск
1. клонировать этот репозиторий git clone https://bit_basic@bitbucket.org/bit_basic/react-redux-app.git
2. перейти в папку react-redux-app 
3. npm install
3. npm start

---

###TODO
1. валидация форм
2. вынести компоненты в отдельные файлы
3. ...